高登三哥糾察隊隊員出沒注意

小心被要求守規則、被屌、被代表

十卜樓豬